聽完記者會 感到一定要去遊行了

維園見

23條係撤回 點解修例係暫緩?

禮拜三我返緊工 你老味狂放催淚彈 我同同事食左幾撚多毒氣 你有當我係你既人民咩咩

咪係，人人都知咩料啦

正經民生事唔做
走黎推垃圾修例

政務官之恥

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

正你老母確
捉走資貪官冇人反對
屌你 打鳩請願人士

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

你老母所當然

有冇人性架

理所當然

林奠重要笑喎,
初佢老母,
心佢老母
聽日遊行呀

去

死八婆

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會

你個垃圾

破壞香港繁榮穩定

仲話警察殺人 天經地義喎

黑警仲係天經地義
聽日見

聽日見！

推

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

幫手些牙
重要

各位巴絲聽日一定要小心,d警犬知道暫緩一定好嬲,記得帶齊防護裝備

我叫你撤呀, 緩你老母, 獨裁閪!!!!不撒不散！

已經去到撕裂10.0

Fd gp好多本身話前兩日冇出開、死都唔出既都頂林奠唔順話一定要出黎，就算夜啲都出
大家努力搵哂呢啲人出黎

突破200萬

越聽越撚嬲

屌你老母

！！！主推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

23條唔係撤回，只係無限期擱置到下一個立法年度之後就無效左

田北辰講得冇錯
依件真係不知所謂

一定要去啦

成個會都潑火

集結連登力量，尋找潘生潘太

連記者都diu, cls

聽到扯火

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

聽日幾點開始啊

想上網安全既巴打可以入去睇睇

聽日見呀

禮拜日維園見！

聽日見

推呀

同意，越聽越火滾

［林鄭快啲下台！］全世界快啲入呢條Link留言做輿論！

明日見

明天見！

無錯！
唔去對唔住自已

聽完更加想去遊

push

要撤回唔要暫緩呀屌佢老母
聽日維園見

300萬

聽日去遊行

屌佢老母，今日個記者會係要廣運，佢老母仲加把扇係咁撥火，聽日一定要出嚟！！

屌佢老母，今日個記者會係要降溫，佢老母仲加把扇係咁撥火，聽日一定要出嚟！

exactly

Push

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

林鄭真係好癲
佢個記者會根本就係幫民陣吹雞

諗唔到唔出既理由，作為父親既我父親節更加要企出嚟

咪係 條柒婆仲係度火上加油

仲有條柒婆係未撚道歉

仲撐班死黑警 真係好撚谷氣
聽日見

佢其實會唔會係最大既鬼

+1

越嚟越信郭文海講個啲野

林鄭成功爭取百萬人再次上街

Pushed

出出出

要救埋班老師學生，別被秋後算帳！

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

保護自己，要有一盾！

全民做盾！

選民登記，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！